英盜賊扮成假人模特兒 偷走價值5.6萬衣物

英國西薩塞克斯郡一家百貨公司近日遇上離奇盜竊案——一批盜賊扮成假人模特兒，在店里一動不動等待一整天，待店門關上隨即大肆搜掠，偷走近1萬英鎊（約5萬6000令吉）的衣物。

百貨公司職員說，公司配備了一個複雜的警報系統，如果有人試圖闖入，立即會發現。

這些試圖行竊的盜賊事前曾扮作店內的假人，穿著與店內假人相同的衣服，一動不動，直至商店關閉再行事。

不過，盜賊在逃走時經過走火通道觸動警報，才導致暴露。

職員認為，這批盜賊是有策劃地犯罪，難以想像他們能一整天紋風不動。警方表示正調查案件，已經調取內部監控追查煩人。

有恆心

好耐之前香港叫人小心財物個個廣告

mannequin challenge

咩叫做「追查煩人」？

咁原本個假人呢

來源？

人地做左成事呢d人工來姐